%%===================================
\documentclass[a4paper, norsk, 11pt]{article}
\usepackage{Konfigurasjon/pakker}     %inkluderer alle pakkene i pakker.sty

% for sitat i latex må en bruke  ``sitat''
%%===================================
\begin{document}

\include{Konfigurasjon/forside}  %inkluderer forside.tex

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}

\renewcommand*\contentsname{Innhold}
\tableofcontents
\clearpage

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}

%%===== HER BEGYNNER TEKSTEN ====================================
%%  SKRIV HVER DEL I EN EGEN TEX-FIL FOR RYDDIGHET OG ENKELT KUNNE MODIFISERE

\include*{parts/introduksjon} % Introduksjon



%%===== HER KOMMER REFERANSELISTA ====================================

%\medskip
%\bibliographystyle{plain}
%\bibliography{Konfigurasjon/referanser.bib}
%\newpage

%%=========================================

\end{document}
